股災緊咩 疫情復甦股日日升幾percent冇人講

冇人講我講！

Strong Hold果D都未見到家鄉
不過升返少少

VNQ??